今屆世界盃小組賽各數據統計 烏龍球、補時致勝球皆創新高

小組賽數據統計

進球最多：比利時（9粒）
失球最多：巴拿馬（11粒）
射門最多：德國（72次）
傳球最多：西班牙（2277次）
控球時間最多：西班牙（217分鐘）
犯規最多：韓國（63次）
被射門次數最多：墨西哥（59次）
進球最多：哈利簡尼/英格蘭（5粒）
射門最多：尼馬/巴西（16次）
撲救最多：奧祖亞/墨西哥（17次）
犯規最多：馬斯查蘭奴/阿根廷；久巴/俄羅斯（11次）
被侵犯最多：尼馬/巴西（17次

本屆世界杯烏龍球大行其道，小組賽階段就出現了9次，超越了法國世界杯6次烏龍球的紀錄。目前，烏龍球的進球數量依然高於本屆世界杯射手榜上的所有球員。

神射手OG

黃牌最多呢？

射門最多：德國（72次）

被侵犯最多：尼馬/巴西（17次）

屁馬

入2球

kane第5粒

控球時間間點
踢3場控217分鐘？

一定係假波
一定係莊家操控賽果

犯規最多：韓國（63次）

MMA 王者

當每場補5分鐘
75%控球率

體育精神

睇埋撲救
覺得德國都幾慘

sam哥救咁多有無金手套🧤攞

睇埋射門
撲救
犯規

德國食晒
覺得佢出局情有可緣

對面啲龍個個開哂掛 仲要淨係果場特別勁

合情合理

轉化率2.78%

3場270分鐘 西班牙控咗217分鐘 即係平均每場有72分鐘係西班牙腳下 對面得18分鐘有波踢

超越全盛牙朗

當上下半場各補5分鐘 對面都係踢得28分鐘 1/4左右有波踢